(達哥徒弟) 有個細路係商場練習足球絕學—牛尾巴

只見佢口中念念有詞，並一邊使出牛尾巴步法，
雖然佢腳中無波，但心中有波，
隨著時間越慢，佢嘅速度就越快，
向左，向右，將身體融入呢個節奏。
不出所料，佢走到我面前企圖越過我堅固嘅防守，
但我又點會咁容易就比你過去！
結果我應聲到地。牛尾巴，果然厲害。

叫番直角假身型啲